藥明生物會唔會係下隻騰訊

想等佢跌穿100蚊就入

107放咗 今日望到佢120屌老母

富途牛牛先係下隻700

短期睇幾錢？

呢個真 深不可測呢隻
要睇下佢未來發展動向係點

之前配股完狗衝99蚊入左
而家安心持有中

點解會係咁升，幾時入好

依隻野個莊好硬 點配都升

應該唔會

做cro 果d個價都好硬
隻3347 都係咁升
睇左好耐都唔敢入
見藥明配股就狗衝算

據銷售文件，藥明生物（2269）將配售8,800萬股，每股配售價介乎110.5元至113元，今日收市價折讓6.1%至8.2%，集資97.24億至99.44億元，是次配股佔擴大後股本的2.1%，摩根士丹利為獨家全球協調人及牽頭賬簿管理人，設6個月禁售期。藥明今日收報120.4元，升3.88%。

咁快又抽水

鳩少陣啦樓主

Shhh低調啦